［集思廣益］一人一句示威標語

#A.C.A.B

All Cops are Bastards

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

停止衝擊，否則使用武力

殺光支那人！！！